元朗喜利都唔再賣唱片

唉
雖然明知音樂CD一定會被淘汰
但每執一間就有一份失落

轉賣黑膠可能仲有得做，間嘢話哂都陪住元朗人長大

問題係元朗呢d大陸人南亞聚居既地方有幾多人買黑膠